\documentclass[xcolor=dvipsnames
%, handout
]{beamer}

\input{../Auxiliary-latex-files/header.tex}

\title{Funktionale Programmierung\\
    \small{Rekursion - Übersicht} }
\date{}

\def\tabularxcolumn#1{m{#1}}

\def\kw{10}


\begin{document}

\maketitle
%\tableofcontents

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{Programm}
\begin{fr}
\begin{enumerate}
	\item Die verschiedenen Formen der Rekursion
    \item Welche Formen der Rekursion werden effizient umgesetzt?
\end{enumerate}
\end{fr}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection*{Formen der Rekursion}
\begin{fr}
	\textbf{Lernziele und Inhalte}

	Was ist nochmal Rekursion und auf
	welche Arten lässt sich Rekursion darstellen.
\end{fr}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection*{Rekursion und ``Effizienz/Performance''}
\begin{fr}
	\textbf{Lernziele und Inhalte}
	\begin{itemize}
		\item Ist Rekursion ineffizient? Ist diese Frage überhaupt sinnvoll?
		\item Wie kann man dem Compiler dabei helfen aus rekursiv definierten
		Funktionen ``effizienten'' Code zu generieren?
	\end{itemize}
\end{fr}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\end{document}
